點都唔割南亞人

721班鄉黑係香港人
我地都唔會同所有香港人割𥱊
同樣道理
好多土生土長南亞人
同我地一樣係香港人 出黎抗爭
唔好撚再跟班五毛阿Sir話割
所有人以法懲治
所有非合法假難民全部遣返

1020民陣大遊行

推

關咩南唔南亞事，係黑社會事

又嚟呢啲二分法垃圾圖

香港人都分黃藍
唔好比中共分化去歧視南亞
亦都唔好中中共計去升級暴力

係中共指使
佢可以指使南亞人，都可以指使香港人

背後既人想做咩 大家一眼睇得出